# Motivations

Ais-je un quelconque soucis avec l'équipe ?
Pourquoi CBC ?
Quelles sont mes motivations ?
Dois-je privilégier ma vie extérieure ?
Il y a des problèmes. Il y a des soucis. Avec moi.

J'ai mal géré certaines choses.
Mon but n'est pas de faire payer le groupe à cause de mes erreurs.
Mon but est de devenir bon dans ce que je veux faire.
J'ai envie de apprendre, devenir meilleur, pouvoir mettre mes compétences a contribution du groupe.
J'ai de part mes début à CBC commencé à développer quelques idées de projets personnels afin de développer mes compétences dans mon domaine.
Je cherche à progresser mais je pense que mon problème ne réside pas essentiellement dans mon manque de connaissance mais plutôt dan sma faculté à pouvoir me sociabiliser.
Je n'ai pourtant pas de soucis à m'ouvrir à certaines personnes, ou selon le moment.